有無人好似我咁柒，放tsla，放tsma，入哂gme

喊左成個下午，真係好想死

窮是有理

跟連登仔搵食聽乞米

量力而為

貪字得個貧

真係慘

唯有認真同理性同大家分析

股市經驗 :
股市已經改變左玩法
老散力量強大足以推倒大鱷
憑住呢份信念 GME仲有得救

技術分析 :
走勢屬強趨勢，股價 > 天線得得B 5,10,20,100,150,200,300
暫時未睇到要沽出既可能 短期波幅一定有 但守到會最終勝利

基本面分析 :
公司出過新聞會積極轉型，股市係行前半年 炒前景
轉型後會變成點無人知，但起碼一定唔會差
聽閒佢D 鋪頭仲好多，實體店係世界文化之一，唔會消失

宗教價: $32XXX 可能係遠左D，但唔係無機會

我

Hold the line 喎唔係咩？
黎明前最黑暗

羨慕都黎唔切啦

咩價?

唔係sh咩，睇長線睇遠啲

假膠

啱！你唔係支持呢家公司先買佢嘅股票咩？？

見跌我入咗tsla Tsm
見GME跌再加喎

信連登仔
真係會破產做乞衣

唔怪之得你咁窮

如果你想再柒啲現價放曬之後再入返tesla

戇鳩仔何其多

貼倉battle?

你錯在貴一貴都買而家唔加倉

信念SH

幾錢本先 二三十萬就算啦

驚左gme搞冧大市
低位放左幾十股tsm
鬥傻

你跑得前過我

唔攞閒錢玩

走呀 今晚最後逃生門
大戶已經平哂倉

tsm 係價投

咪入返囉屌你老味
賺少嗰幾蚊有乜好嘈，一陣返返嚟啦

笑到眼濕啫
打大鱷有今生冇來世啊麻

你講嘅
打大鱷有今日生冇來世

不嬲都話唔好賭身家
只不過係值博率高
同樣回報之下勝率高過賭場
但係勝率都係低

兒子石

Tsm tsla咁垃圾
升得咁慢
梗係gme

人人都sh就有可能賺 但你要知道冇可能
正如抗議都係咁
齊上齊落都係得個講字
個個都話set到1000先放
但一定有人set 999/998放
個個都驚蝕錢 所以冇可能合作到

無圖無真相
有圖安慰下

貼倉再講

我上個禮拜見tsla 跌 加咗喎
Gme?買少2股襯熱鬧執幾廿蚊走人

樓主以後唔好賭錢喇⋯⋯

執輸行頭仲想sh?
我真係恭喜你班信徒

都唔知假膠咩風氣唔怪得wsb個啲唔貼倉鳩up會刪post

樓主邊個價位入？ 上星期一70幾蚊？

一早講撚咗用閒錢買

最後唔知可唔可以short squeeze, 但先嬴左好多好似樓主呢d人既錢

終極大騙局

邊個on9 all in落去

只要一日未破產清盤。都會有機會上$328XX既

吹水大會正式開始

可能已經squeeze左 $4 squeeze上$400
仲唔夠？

聽連登仔講發達就戇鳩啦 憎人富貴厭人貧

買樓又話戇鳩
買金又話戇鳩
買錶又話戇鳩
Sh Gme就最撚醒

Sh 嘛 要睇長線 10年回報

我
半年profit一晚冇晒

我放晒GME，入ARKK，入TSLA，入TSM了

散戶佔成個market cap幾多？
仲以為自己推郁緊

第一次聽人technical面睇GME
有咩指標可以justify到跳左咁多倍
畫條線黎睇下？

再睇fundamental
一轉型由本身十幾廿蚊跳上三百？
定你諗住sh留比個孫？

貪字得個貧

時間差問題
都係咁做
炒股無問題

當學費啦
Learn and keep on

明顯係假膠

拿出證據來

你分配有問題啫
咁點解我同時持有tsla arkk gme

metoo

之前tsla喪跌你唔講？宜家咪又升翻

here my friend

前排tsla喪跌連登咪又唱淡 sh嗰啲咪笑到最後囉
連登不嬲反指標 人地唱淡跌兩跌就想喊想放 你不如咪炒股票啦

連登就係廢物集中地啦

貼倉先安慰你

冇圖一律當假膠

🚀🚀 💎💎 🤲🤲

笑撚死

連登仔講既野幾時係真？樓主第一日上連登。
連登仔係睇人仆街最開心既生物黎

如果過幾日升到仆街可唔可以拎出嚟派？唔好輸打贏要

咁真心

有數據？

Cls

幫手入啲推高個價俾我走啦

SH等SS